有無人呢幾日乾到流鼻血？

好辛苦
本身感冒緊，呢幾日不停留有血嘅鼻涕
喉嚨乾到好似吞左成啖沙
已經不停飲水，但係都無用

流

今朝先流完,一起身自動流

有

一起身就見到個嘴唇爆開左流血

連續兩日一起身就流

+1

有 一流十分鐘 開水喉咁